175 吉利靈車 苦主區

業績未至於差成咁 搞咩

呢個市況業績好唔好都要插

兩日跌差唔多兩成。。。

希望佢新電動車同回a可以幫佢拉翻上30

前排大把股票都係兩三日冇兩成
業績差插得仲大力
望下2013，6969

衣家就係有風講佢回唔到a wo

呢排佢搞咁多動作 連電車都準備出 咁都回唔到真係屌佢老母

佢好似係代工only
佢自己都宣布左今年內唔會出自家電車

要跳樓

Zero 4月出

屌你吉利靈車

上兩星期投X新X代，有位男聽衆phone in問重貨揸175(幾球)28個幾撈到底，問會唔會升上35蚊，主持話有機，仲讚醒目，但話要嚴守止蝕位24，5蚊！唔知佢有無止蝕呢？？？

打得上去問個d通常都唔會止蝕

19.5

全部大行下調目標價
得大摩無下調 目標價：13

財演永遠晒9氣

咁應該17，18就跌停

屌你老母，7000股@30蚊

無限好消息就唔識升
一下就彈番落黎
回A又講左大半年都未有新消息

吉利 好耐之前廿幾蚊
佢都重係睇8蚊

30蚊貨

下 邊個時空既業績令到你覺得佢好？